[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1988)

1

綠雞第一球
伊巴對家
拉素 13C+

唔刷角點入波呀

Fast

綠雞快日

綠雞禁屌

Chicken 1-0

伊巴9.5細

等高水買綠雞fg

綠雞1-0 goal

綠雞禁屌黑社會

Blocked 極都有

好多假分狗

冇波又冇角

報假on9定事後on9

點解咁撚多人報假

話晒晴天之國，點會比你行雷

6.5 入唔入好

1:0

咁又真係多臭雞既

綠雞行走江湖 小小雷聲有咩驚

點啊要block幾多件

可以試試ZENIT 大波

6.5好吸引

6.5入唔入好

6.5 有幾多掃幾多

兩隊戰意=0

夠膽你半場0角

山口RC

辛尼特是咪100%既波

握手完

算啦波po變撚晒

90min =0c

日乙腰斬

係200

角大死得心服口服

6.5高水入

買咗+1 ，我今日jump咗成日，可參考

連登真係好多ON9小學雞

山口入得未

大波係咪jump得

想等5.5b

有走地做乜咁快買

屌你老母成班假分狗全家仆街死

冰C

1角

又細波 山g唔好輸呀

一嗌就有

客fg再追和反杯得唔得

1-0

爆c呀

6.5入唔切

我見到佢第一C先叫

繼續屌班賤種 唔屌唔得

準備跳船

山口入波啦dllm

咁耍補了 頂

收皮啦

你又來了

2-0 秒goal

安曼半全大幾正

我的口

派我

你尋日又話屈仔100%
決定信多你一次 信財仔比我得唔得

2c

35mins 1c = 90mins ????c

2-1 乜事

5.5等唔到了

綠雞保持個勢

尋晚羅馬角球仲未派？

連c雅半場10c

嘩一下連角？

綠雞差啲

好穩😂😂😂😂
即刻2c

秒追和2-2

綠雞快d入啊

入未呀屌你個閪

仲未補

信On9wayout 不如平注跟足雲加對家

9.5s 穩

半大只需5分鐘

-5c

20$起機大法
主下球 all in

2-3

報icac

block 9 晒班傻仔

點解艾拉排名咁前都受讓半

主場唔入 點見人啊

2-4

領先兩粒10分鐘倒輸兩粒

屌你老母 點解可以傻鳩到咁

半場求4c

山口gel

阿道入波未

跟機

半和頂住

2-5

試下奇蹟半大

派錢

真

辛尼特對家派錢 足水兩倍 要買就快

我的口 劈撚死隻臭雞。

3-5

搵人報icac 有人打假波

人地叫綠雞

派我$10起機OK?

點解我亞洲波咁差

山口fg已死

6.5又準備番黎

依位師兄應該哩排輸唔小

伊巴半細試下收息

阿木靠阿道你啦
射爆隻雞

3c

屌臭雞拎返個勢又唔食盡佢半場前整粒先

半場4-5

報警

廢到 無波入

屌又無左

係咪整到條頸

比馬 0:0劇本?

想等6.5 補飛

7.5b 有幾多掃幾多

艾拉準備學屈仔？

你個名

5.5 6.5都可以一試

屌 上半場斬唔到雞 下半再斬

辛尼特大

gel

半和gel

派？

Mama今晚德乙度左未？

all in左艾拉

出7中7

辛尼特有無同路

艾拉點睇

2.05回到1.97
阿婆都識買

艾拉撚有咁荀送錢咩
馬會條燈神都出水想燈死佢

清盧？

係到講哂 7.skip

話說琴日冇買李斯特城。。。11點英超全部唔記得買

派錢都唔買?

7點兩場主

辛尼特 [-1]

我朝早已經講緊重心但完全唔記得買

正式宣布 今日上盤日至到12點

拉素有2.19

7點半大高水

唔買艾拉維斯唔好話識睇盤了

2.23喇

鏝 車幫大家刷錢

伊巴

買咗 幾好分痴線 主場打隊垃圾

SKIP

有冇清下半一齊斬雞

hea下hea下 00完

西甲半細穩收息

開山

食雞

山口！

call g

尾盤伊巴

艾拉都係玩角球算 受讓仲著數過琴日屈仔

屈仔，斷我4x1，我屌

here

拉素呢隊賤種黎 以為佢大炒 就入一球妹到完場

艾拉差d 20秒入波

艾拉今季堅有貨買 條中場唔差

應該全部人都斷

伊巴對家 9898

音樂比利要刷下入波 自己諗

屈仔都勁架 咪又係柒左

角球你就叻姐 盤不了

講到自己音樂比利咁

益你又唔買 咁你買下盤啦

0:1

01

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!

艾拉糕

2018仲買伊巴

JUMP

fake

馬會派錢

派錢波

快到

艾拉goalll

？

艾拉堅勁屌 單線作戰 有機會今季頭4

？？？

買唔到第一球

睇緊var

var ing

度ed

唔知有無越

Offside

唔識睇盤

當入 0:1

唉 點解我唔買艾拉 買咗垃圾 綠雞

goal咗

重心黎

唔好fake

辛尼特劇本
0:0妹大半場 到80分鐘比人入波

炸ok？

唔好玩啦

起碼有機會頭2

你講你老母？

會中

針

0:1 計入

GOALLLL

炸你老母閪

半大

on9仔有樣睇

大波gel定

點解馬會咁好人派錢

咪炸求下你

炸佢老母閪啊

伊巴又gg

伊巴都買果啲人一定無賭上一場

仆街冇買左角

呢場大家都會覺得鬼盤

第2受讓 尾

0:1了

輸比西乙

仆街買左角

拉素宇宙深盤，有冇人跟

西甲角大玩完 咁早比人入

艾拉點輸

狗會收息之選

0:1 gooooooooooal

艾拉執錢咁執
買伊巴去戒賭啦

日乙-4c

日乙 7.5

平半 艾拉 派錢波

艾拉win仲有1.7

日乙 9.5s

我了

頭先死都唔開6.5 馬會

艾拉真係派錢 太著數唔敢買 針

綠雞輸唔輸已經不重要 有艾拉

我

要大？

咁輸埋會好啲

半大咪撚又比假希望

我仲轟多左8000 艾拉 贏左派你

伊巴苦主！

伊巴角點睇

含撚啦假分狗

屌你老母 你縮撚咗入你老母閪?

派埋我，伊巴苦主

lm

Me

山口入波未

啊雞... 啊雞佢死左啊

買左伊巴既話 調整下心態
當買-1/-1.5囉

我要食雞 快啲死

多謝先 我都有買不過好細注 齊羊

3 c快到

伊巴刷角

3連c

E巴快啲刷

7.5 大 + 9.5s

原來咁高水

五雷轟頂 #

4角 笑死

E巴4角了

4連c

完場派？

有冇人會穿鏝 車盤

傑志61

10 mins 4C
90 mins 36C

1.5s日職

辛尼特 fg

拉素真係讓到 1.5/2 ?

山口 啪啪啪 山口啪啪啪

屌你一野去到開13.5

俄超禁屌

頂多兩球

英國買港超港甲真係好好執

下盤1.68 9成開唔出嘅水位

買下盤好過

Gun

海倫芬半大？

話撚左伊巴降班膽

山口組入未

刷c啦日乙

傑志71

放棄了

買唔切

買左主盤

艾拉下年踢歐洲賽

降班對手好強喎

香港有bet365咁多賭法玩個個變賭神

伊巴ng

半場2-2 全場3-3

同左路

代馬會多謝你

好

4444444444日乙

-3c 日乙

艾卡馬特頂住

拉素角大？

索爆佢

頭先有6.5 1.78

拉素2.28

傑志81

伊巴虛火

呢條友有料
我跟左幾場，成績幾好
純粹分享，不like 可 skip

KY聖保利角大點睇

拉素半主allin 半份糧

轉1/1.5即買

上一場都係 好快會ON99

山口組入未
Eba-6角

btw 人妻艾拉都係跟佢 try try

咪即係你，扮乜鳩

岡山1-0

快啲入多粒

利申:打手

你老母被狗屌

-5角

我唔太識買角大ga😑😑😑😑

想買

On9山口對面傷晒都入唔到波

入波未呀線＝綠雞ZENIT

12碼 伊巴

睇埋今晚先啦 通常旺完一晚都會連針

角細針

55，山口1:0

山口fg goall

禁區外喎應該

雞

綠雞Jump

山口

岡山綠雉 0-1 山口雷法

刷c拉

山口goallllllllllll

拉素回到2.28

山口goalll

雷公助我

Fg中

你個fg好似好耐之前

一開波買

GOALL 我雷

-3c

幾水

好彩var
12碼無但紅左艾拉

仆街 rc

無12碼但紅牌

艾拉ec

艾拉紅

艾拉rc

紅左重勁

2.03

屌紅左？

屌你老母 戰神卡

紅左仲勁

唔入就得 一陣打少個又比人FK GOAL 就PK

艾拉red

死守冰到完場

你地寧願RC但無12M定yellow card但有12M

綠雞第一球
伊巴對家
拉素 13C+
山口第2球

腳震啦艾拉 屌 球證逼害

綠雞5c

艾拉Jump

屌 冇12碼

單刀打橫鏟，唔係應該黃咩

岡山 7.5
1.5
9.5s

屌係咪on9 紅冇12碼

死守到完場

連c呀

紅左龜到仆街仲難入

其實比得牌應該有12m

伊巴差啲 中楣

LAST MAN 黎 過埋單刀

我的雷

Rc

6角 綠雞

紅咗專心守 仲勁

主場雞

拉素有冇人買角？

9.5s 7.5b

12m yc 好d
12m 會唔入, 俾人追和一粒都可以入返

咁早打少個就真係一路守, 紅左仲勁只係假像

屌你老母唔入比人入啦

9.5s 好穩似乎又爆

中楣 頂得住

荷甲半大又輸

頂撚著 防反貪多佢一球

屌你
綠雞追返和佢好唔好先

綠g

-1c 日乙

艾拉客勝有3倍！

外圍個個-1或-1/-1.5，馬會就-1.5/-2仲高水

半大比狗賭

綠雞cup唔到成隊戴綠帽

戰神卡加成
艾拉第2球

領先一球有3.4真係好撚爽

咁戴綠帽嗌

屌你 鬼盤又贏

咁都比個紅牌

斬雞行動宣布取得階段性勝利

日本波奇蹟比多4角

真 想再補

屌你老母收番12碼。。。

綠雞你cup唔到都同我刷多啲角啦

下下都幫我gel，online

正正常常踢波8,9c 真係走唔甩

冇8,9c 果d 球隊真係要罰錢

希望伊巴隊柒頭會自爆

停c 綠雞

買十尻幾場都中唔到一場

伊巴ng1.24 對家紅左變巴塞咁既賠率

伊巴快追和

Eba -5c 9.5 dead

1-1

係咪因為依家無左十二碼紅全餐。所以十二碼就要比黃，但罰球last man可以紅

但其實依球點睇都似係半單刀，未到clean goal chance

半大得阿甲俄超抵賭

半大又死

羊2球收得半格 真係唔會買

艾拉頂住

辛尼特 1-0

都唔抵, 賠率唔太高但好難中

4 場都開唔到一場

綠雞夠膽就角大

3d touch reply無咗？

咁都唔高

heerenveen唔對路

日乙-1c

有信心唔怕佢地gel

伊巴水泥gel

又話買角細

信唔信e巴反cup 開個讓平半上盤咁怪對住近況唔差既客隊

e巴你唔入比人入啦屌

快啦雞巴

7.5s高水

拉素又似角小

3 倍以開既機會率黎講真係唔抵賭
博場三倍角好撚過, 荷甲呢d 垃圾半大仲要得2 倍又勁難開

又中柱

可以買小小臭G ng

偶像阿道

臭g 9 c完場ok?

一堆gel + 一個明亮
可以唔驚？

臭雞入波扮雞叫

唔同投注項無得咁計啦

中兩次柱 又冇十二碼 迫害半大

有無拉素角大撚

法國伊巴同綠雞同一款波衫，兩隊都柒柒下

Eba刷角未

岡山ng
不敗

想入但驚

呢d垃圾比賽真係skip算

我小來

以我印象中既綠雞，唔驚

補唔補艾拉客勝好呢？

紅左個要伊巴單邊刷10c

冰到9.5比你逃生

Cls

伊巴玩開半場大半場細，好少均角

Ok

加大，ok？

又係我

你最慢😑😂😂😂

買鋒味個餐得唔得？打算去餵流浪狗

得返十分鐘 刷多c啦 日乙

已經好多場買角有紅牌
迫害角大

格拉斯gor流浪dog？

2個啦

8c最好

無睇live 艾拉係咪換晒人守波

我禁reply嗰陣未見有 一reply完就

拉素刷c啦

7c

係，領隊軍醫落晒場

7.5 ready gel

Gigi

唔得咁樣講格哥，琴日10分鐘開-1勁到傻

10分鐘入2球是夢嗎

55

荷假又逼害半全大, cls

8c ft 啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

頂到完場 叫埋啲球迷幫手頂下

拉素11.5b

綠雞9角完場我立即死

10c ft ok?

伊巴入未？

e ba 666666666

Eba 12c ft la🙏🏻🙏🏻

stop c

綠雞輸半都好阿

6c eba

唔ok

Go go go

叫親伊巴都係垃鳩圾

仆街now e睇波都幾慢

屌一開頭入波成班人gel艾拉維斯

日假比多1/2c就夠了

搵人gel伊巴ok?

gel伊巴

日穴有冇多1c

e巴好撚on9

我唔貪心 要多4c

快啲入啦伊巴

無人買拉素？

安曼和波收貨

冇

e ba封左角？

7角

伊巴唔好7角半場呀屌

半7

唔再賭荷甲大波了, 屌佢中位成日開3.5, 但成撚日都唔識入波 俾狗賭

有拉素11.5b

伊巴咪刷

拉素刷角未

拉素快刷

e ba 單邊14c？爆我13.5s？

1k重新起機先

屌你老母 又比假希望

有膽識

屌你 8角呢

lazio 222222

臭雞唔入俾人入啦

綠雞 俾返半格黎啦

拉素 你又刷我又刷

Yes 8c

8888

海1:0

半細多謝VAR

我10角夠啦

7.5已死

半8全？

又半8

9角 ！半場前刷多角啦

伊巴刷夠未

9

俾多粒半大啦垃圾

海比多粒

伊巴刷多個角

日假比多C

屌你老母日穴 1c都冇？

我想買角啊

山口帶住波中場妹多5mins啦

e ba 9999999

廢雞輸波又唔刷角

伊巴半場追和 我一陣叫雞唔帶套

伊巴好波, 幾刷得

eba 角大易到

伊巴角細針

可直播？

13.5s 12.5s jump

日職角細串西甲角細

驚未?

Half ten la dllm

補時必有, 唔擔心

日假奇蹟8C ok?

Eba角球高手

半細平安鐘

唔掂wor
2018仲有連登仔信岡山綠g

15.5 入唔入多注

10c

10角收工 9.5b cashed

半10 全10

角大cashed

半10

咁撚多c都唔入球

13.5點頂

半場cashed

唔好哭 呢度無人會可憐你

聽日有冇天狼星的支持者？

角大gel!

半場單邊10c

強制建議十個角等於一個入球

半場9.5收錢

荷甲追和得唔得

拉素唔該跟下隊形 30分鐘入波

線雞頭住7c

角大黨又勝

山雞8c, 補時賭+0.5c 易撚到

11c 伊晚好刷得

仲未完, 半場11c

10.5b cash埋

11c

我屌你入左成千13.5s

e ba 11c

半場單邊11

?7c完啦 唔好諗咁多

頂撚著 艾拉

爽啊

屌 冇入球

Ho ball收反80蚊

多過我

正 先過2關 多戲伊巴同綠雞刷角

山雞8C

半場了，終於買到角

日假9.5s 頂住

13.5s穩

多謝星星

日乙 7.5 gel

8c?

角細既弟兄 一齊叫伊巴入波
入波就會停架啦

yes

話知你刷到30c 艾拉冰封入球

e巴喪中柱

伊巴成班垃圾

咁角大啦 我ok

半場單邊11c

伊巴9.5b cashed
差拉素10.5b

拉素捨得入未

單邊11C

狗會封住角球盤想點呀

訓練有素
下半就反cup
你估真係開個平半盤派錢啊

贏左隻雞 輸左架巴士

伊巴半埸單邊11C,全埸會幾多C

好on9 點解買左拉素

追唔到伊巴買角大

不了

12

13c

到底要幾醒先走去買綠g
輸半都唔得

真係 買半和屌撚左出黎

12 ok?

Ky 17.5s ok???

買得9.5大

是但la😂😂😂😂

嚇到唔識開, 開17.5 驚俾你打爆
41 分鐘到完半場刷左6 個

下半場角大全線派錢

我正式宣佈 今日所有動物隊陣亡
電法食雞成功

山口完味

真係封好鳩耐

真 會唔會唔敢開返

得1.7，中都覺得蝕

0:1 山口 8C ft

琴日火雞 今日山雞

85分鐘再開

拉素呢隊垃圾 點解我又會買左佢

我的雷 頂完場呀！

荷甲整多粒俾我試下中半大ok?

11.5 13.5S苦主

我岩岩先問完自己咁個問題

馬會唔俾買角

日乙 7.5 9.5s 1.5

拉素goallll

拉素GOAL 音樂比利

你講乜

拉1:0

不敢了, 半大俾狗買

lazio 1:0

Eba角連賠率都無撚埋

E巴仲未開番角 想轟角細

冇野了

3場都30分鐘入

-7c

我錯了

封到尾

Eba10角定11角 我個app寫住十

截埋止

再俾多球 拉素

伊巴下半場爭氣ok?

辛尼特全格！

11

365都封角

出邊17c 2.14

俄超入多粒唔該

度緊劇本

艾拉個勢似頂唔住

刷角比啲回報

你冇錯

Mama有冇德乙 3x1跟

德乙邊隊角大好

NBA 1:1

垃圾狗會,輸打嬴要角盤都封埋咁撚驚爆角?

垃圾拉素

.......

做乜撚野呀拉素

輸左13.5s

屌，on9

你無做錯到

安曼都nba 試下

極速半大

都話拉素賤種黎

未刷角就追和

14.5s苦主陪你

我屌你拉素

有無試過半11全11

半11全12就試過，皇馬歐聯

正常我會買17.5s，不過算了

笑撚死

試下半11全11

Ky德乙角大有無水

想等高一格

上場先講完blacklist拉素 人就係犯賤今場又買左 屌你個閪

柏林聯 [0]

有18.5s一定，單邊20c我抵輸la

角截止投注係咩玩法

下半場應該狂爆角架啦 諗下下場買咩好過

拉素今場開唔開得到-1呢

拉素又準備爆角?

jc mon 到個ky打算買s咪唔比補

依場角點睇

刷爆輸死狗會

咁我等下先

same here 買親拉素都針

不如退錢啦

又有德乙角球玩

又輸晒啲糧

都話綠雞個場唔驚 8.5s 9.5s 2/2.5s

365成個角盤無埋

$100 無入球伊巴

角大日

荷甲開3.5大 辛尼特2.5大
艾拉頂住 拉素刷刷刷 求下你地

拉素呢隊陷家剷又撚賭仔
肯定妹到最後先入2:1完場

2:1

拉素2-1 賤種

Goallll

已經按咗身家等開角球 買大

-6 音樂比利 2:1

7.5 + 9.5s 算

音樂比利2:1

封角 狗會尾場賺到笑都咁驚死

又係佢

買左艾拉維斯 win點頂

2:1到完場囉唔係咩呀

又係音樂比利
走地2.5大秒開

唔識睇角

上面我有講音樂比利今日要刷入波

香港仔盤 大家點睇?

E巴即場2.5s

嘩 好犀利呀

伊巴最多和

頭先好高水

咁你叫我大蛇啦

其實佢賠率都無埋都唔預開番角盤

12c

Lee大蛇

補和補主win

唔和得唔得 艾拉頂到尾

比勒費爾德9.5b?

猶豫左陣 無入到

我半主咋 希望隊垃圾頂到

買左柏林角大

ky bb你咪玩我啦 我點敢

艾拉都刷一角

音樂比利

半主得1.69

屌 艾拉個場角
直頭截止受注

又走甩左拉素角大

拉素又封角盤

13.5s

VAR忙到仆街

艾拉等輸 真係寧願輸12m 好過拎rc

狗會怕死到咁 唔比人追角大

唔覺係12M

咩事

雷堡點睇

e巴咁撚多角 係咪好多角細巴打

伊巴封咩

操盤手真係辛撚苦 一場封百尻幾次

伊巴封完未

伊巴個場又睇有冇12m (答案係冇)

想2串1 好似幾穩

禁區內55波鬥撞姐

所以要截角球呀

基爾馬諾克

狗會封埋角盤 又贏

好詳細 抵你贏錢

開始覺得var有廢 搞到球證倚賴晒

球員比壓力

冇晒啲個人判斷 55波都要睇

唔該巴打

明知開角大一頸血

所以話var真係on9

角球封到幾時

辛尼特快手穿盤

安曼 艾拉頂住

封角盤 dllm
輸唔起咪撚做莊

拉素個場吹半場雞未

開30.5都驚輸到爆廠

封到完, 跟住仲要聽朝先派彩

屌未買聖保利就跌咁多水
開硬嫁咩屌

伊巴入未

搏你唔記得 直頭唔派

-4c

斬雞成功 跟住都係斬雞比臘

日乙又要數角

有無尋晚羅馬角大苦主

888888888

數到2046

對面紅咗，伊巴肯cup未

重心第二擊

柏林聯

半9全12算啦！

艾拉頂到贏 派一個500

me

Lm

艾拉防反偷多球

ME

留

垃圾馬會封角球盤

支持啊

ok

艾拉唔鳩縮比eba圍屌會小角好多

唔好講笑 真係有機會比艾拉屌多粒

LM

狗會封完未 唔比人補細

下半秒c 就有17.5s中水

同路我了

仲補細

hkjc又然

一齊集氣 頂撚實艾拉贏 dlgh

頂實

伊巴好撚廢

柏林聯2.5b 聖保利 ［0］

俄超玩完 俾人屌番轉頭

辛尼特差一球

個角盤唔係暫停係截止受注 馬會驚到

辛尼特好撚廢

㩒定5k，又要收返

馬會獨大
想點就點

仆街伊巴

個4-5連C 封到手軟
直頭截止受注唔洗煩

德乙有冇角水？

出面都封左啦

射15腳入唔到一球，係咪甘廢

沉晚國米輸到佢仆街陷家產 嬲鳩

伊巴追唔和 我寄電郵去銀河屌鳩伊巴

gun

柏林角大

跟

頂撚住艾拉

想問下你點睇比勒費爾德個場角球

燈乜鳩

邊關佢事

一撚柒樣廢

琴日應該係全角盤都輸到馬會仆街
不過潘狗尾場一棍番番黎

係咪有啲懶型懶獨特嘅連登仔會要比勒

隔硬嚟嘅喂

U

要集氣既波通常都會最後失守
利申買左艾拉

E巴E下紅得LA

Var

紅。。。

1:1 紅牌

伊巴紅番個 一野踩落去

紅佢老味

下半無角玩 狗會又贏

笑死

紅牌1.5b

100%會被人炸，我唔買

好波一齊紅 艾拉頂實

角細有望頂住

傻閪

笑左

Ibra goalllllll 1-1 紅牌

VAR 3.5b

me 了

降班啦

出左la，自己look上去睇

買咗艾拉 好彩冇補 穩

咁我補番注細

弱智伊巴

RC RC RC

紅牌1.5b cashed

嚇死 以爲1:1原來紅牌

1:1 RC

7.5都開得出

伊巴話要10打10先光彩 攞假黎屌

日乙數角數撚到2046

12C完場 ok?

笑撚咗屌

艾拉唔洗頂得咁辛苦了

好彩馬會下半場無開角 正氣

頭先 艾拉WIN 3.幾時有冇人入左貨?

Rc 1-1 1.5b cashed

騎士精神

公平啦 10打10

條友走去申請張黃再直紅
驚死球證唔紅佢

封乜8+1
有17.5s咪炸law又封，弱智

屌14.5爆硬

封撚完未

搞咩紅牌

有冇清

Bet365都封埋角

誘敵計 伊巴穩了

係咪假得濟要封

屌 俄主入多粒味

馬會開返伊巴未 洗唔洗咁撚驚呀

人都換埋

再唔封角盤 馬會輸死

狗會派錢
蘇超開1.5/2大

冇得買伊巴角係咪痴線

Ky 郁左wor

想入no goal

荷甲買大中伏

11打10都攻唔入
10打10輸得啦

笑了 E巴條友拎RC 比教練追著屌

85分鐘先開

有冇巴打要柏林聯大波